又有警甴公然同721割蓆

2050 #太子 #荔枝角道 #基榮小學 對出
一名市民與警察口角，期間聽見該名警察曾說：「唔好同我講721，721唔關我事！」
#rthk

721真係民意轉捩點，仲係基本智力測試，講親就無討論空間

你一哥唔係咁講野wo

個時記得好似天水圍班狗都想同元朗狗割

Sorry 我未返工wo

721佢換左白衫

721無出現就唔關佢事?

無gear狗：我無上前線打市民㗎

天水圍都有落閘
大家都是黑警不用分那麼細

係，但記得佢有講話唔明元朗狗屋點解行動咁怪

警甴係一個團隊 係成隊警甴嘅問題

係咪以為人地話佢係721白衫人

不嬲都應該係集體負責

屌你，火魔夠唔關我事

警隊都出現地方割據？
不過都係無一個無辜！

你唔係警察一分子咪唔關你事囉

梗唔關你事啦，係關晒你地三萬隻狗事呀嘛

答佢：咁831 1111 1224 1231呢？吊你老母

正是

沒有一隻是無辜的

關你大佬事

721連佢地都呃唔到自己真係執法

你同其他黑狗都是賤種狗
不用分那麼細

佢學呀叻者

你著得套曱甴衫 唔好唔撚認自己係曱甴啦

唔係話著制服係代表警隊咩

佢落閘都好撚怪呀

咪又係狗
不用分得那麼細

721係香港版六四

721係國家恐怖主義State Terrorism嘅開始

咁關邊個事？
點解警局要拉閘？

咁佢又跟住落閘?有班陷家產係出面放煙花當冇野

我地呢度行集體問責制
你入學堂果陣一個做錯都要全體push up啦

泛警 就好似 泛民 咁

一人犯錯 全team污名

所以話
721 831
更多警暴
要提到佢哋被清算為止

根本就係 隻隻都係垃圾
乜撚野叫唔關佢事

割閪到咩傻仔,跟到你下世

7.21派唔到 派左8.31

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

你地都覺得唔岩呢

咁8.31關你事？

咪又係元朗警區

721 唔見人

推

一就是全，全就是一

咪又係 香港警務處

曱甴警真係好撚無恥

8964

呢啲咪黃扮藍囉，唔夠藍呀屌你老母

On9笑鳩對家鬥藍都唔識就話人係狗

你老狗老母係咪狗呀咁

獨立調查委員會

721
721
721
721

屌我笑返自己on9得唔得

係要問，吹咩
黑警曱甴，721你去撚左邊?

當緊差都唔知
紀律部隊做乜係集體榮辱

唔好話唔關你事

其他都可以兜到
721係無撚得兜
淨係可以自欺欺人

721都唔見人 梗係唔關佢事

學叻哥做警甴？

永世記撚住你地掉頭走呀仆街

721

你唔係警察？

唔關你事但關你守元朗個班狗察同事事嘛

黑警都係黑警
邊有分

自從有了黃色經濟圈，整個人都精神多了。

7。21 係狗隊永遠恥辱

就係無出現先關佢事

你做狗就關你事

選擇性失明

因為佢地係爆樽個邊
鄉黑交返俾元朗

最佳回應
俾警甴聽到應該又HANG 機

邊到有人

識玩緊係分化佢地啦

721黑警 vs 反721普通警

葵涌老屈警 vs 新界北普通警

對家識分化黃絲

我地就一look鳩打3萬人

出氣係出到
但幫唔到結果

唔關你事？popo學堂無教過“team work”咩？

721!

有冇片?

仲過紀律部隊wor
721講得出唔關我事已經冇左紀律部隊應有態度

香港警甴真係得啖笑

佢割蓆??即係暗指721成班狗都唔啱啦？
公認了

冇一幸免

日日推就岩

721隻警狗佢揸緊棍打人

下次有客黎公司投訴，我又同個客講 「唔好同我講呢單嘢，呢單嘢唔關我事」

著起制服就係自己人

叫我？

721 721 721

同條撚樣光頭李咩民一鳩樣

佢地有羞恥心嫁咩？

聽過佢哋打電話鬧交